【突發】葵青區公海gp 上線嘞!!!

小弟都係膽粗粗想有個屬於葵青巴絲嘅平台，對於社區有咩意見都可以上去發表吓意見呀，如果有啲咩需要幫手都有個照應吖嘛，我哋除咗係街坊，仲係戰友!

#拆一掛十

狗狗真係狗衝

你個谷講唔到野架wo

開咗爐呀巴打

Sor, 堅新手, 搞搞先

開錯咗 ...... 我開咗個group 可以講嘢的:

我無野講

由呢個post 沉啦, 我開過個 .......sad

新post: 麻煩大家過去

Tvb 港姐 今日去請入group:
（ 另外唔好爆個人資料小心有鬼）